又一個月 入群pm我

無pm

pm左

連登好似冇pm

連尼住話會加
已經得到測試資格

巴打我pm左你你未回我

加左

收唔收到pm?

pmed

上個月入左

ok樓上全部收到